岩岩行過黃大仙警宿附近見到手寫文宣 "你要當執法者，先要作守法者" "執法者犯法, 別叫人守法 "

好堅

家下常常見到手寫文宣

decentralization,
眾人皆文宣師

正

諷刺到不得了

文人雅士

講得冇錯

不過手寫麻麻地

係車影唔到

想睇圖

好波

睇下附近有無手捉行過